[GFRIEND經紀人的日常]飛機餐:19/8/17

今次有少少失望 因為我記得上次搭茄子航空去鹿兒島果陣係細機 同埋係 有冷麵 山水豆腐花 仲有薯仔雞肉食 不過今次飛沖繩就係大機 但係就得個包 咁我諗飛台灣嘅都應該係食午餐肉包同埋得杯汽水 不過算啦 你比得幾多錢 個飛機餐就係咩水平 冇得怨 不過仍然首選香港航空

??

慘過食咩

比得咁嘅價算好啦 比著係隔離台hk express 呢個價 屎都冇得你食

幾錢先

600幾啦

wa diu

係吖